茶記冷門飲品大賽提名

見到有post話齋啡係真男人野飲
我笑而不語
凍檸啡先係世界第一
檸檬既酸澀加齋啡既苦澀
成杯將最深刻既味一次呈現
提神第一

不過有啲傷胃

茶走

精

兒童鴛鴦

凍啡樂 齋啡加可樂

華田啡

真咩？咩味嚟

谷古、好少茶記有

好難形容 可樂味同咖啡味係一層一層咁出黎 一開始怪怪地 飲耐左好特別好正

忌廉溝鮮奶

杏霜

牛肉汁

一定係凍杏霜

滾水

無人提滾水蛋

菜蜜

有
可樂本身都有咖啡味版

飲過涷奶茶加檸檬

香甜奶水

兒登仔:乜泥架？

荷蘭唂咕

識滾水蛋都可以扮老屎忽
你咩事

會自己起屋企沖 但唔會起茶記飲

黑牛

凍檸茶走檸少甜

檸啡，見有人飲過

凍檸奶

咁撚把炮 特登起個屋企沖野飲？

係呀 有錢人既趣味你呢d窮L唔會明

係茶記 見過
-香甜奶水

滾水蛋

其實真正冷門只有一個

牛肉茶

呢個真係絕對大佬級冷門

冷你老_，一日沖十幾杯

利申做茶記

屌，未聽過
咩黎？
係唔係改咗名咖？

利申做茶記

未聽過
滾水奶就有
利申做茶記

菜蜜
真係冇乜見人飲

檸啡 加三至五蚊特飲好貴

香甜奶水
唂咕

利賓納

奶水

熱杏霜

見過營養奶水
乜野黎？

Lm

兒童鴛鴦咩味 下次叫

凍檸多

邊撚度冷門呀？

都多人叫茶走
好似啡走比較少人叫d

少去茶記就唔好出嚟柒

咁又真係冇你咁型咁有見識

白雪公主

凍檸啡好飲呀 但係記得嗌走甜少冰

吞精
雲吞溝麥精

哂左啲咖啡

鴦走

凍滾水

哂嘥左啲咖啡

咁都有負皮...
我都淨係屋企沖
都唔知茶記用咩蛋...

係囉 始終隻蛋唔係熟曬 用自己既靚蛋放心d既

但牛肉茶 好似都係元素表

識飲一定飲 凍檸奶

用啲蛋前 要沖下個蛋殼
好多箘
Child登連係屋企沖蛋水都屌

沙士

奶水窩蛋

一日賣唔賣到三杯

杏霜 茶走 茶蜜 呢d有幾冷門呀 ?!

屌佢打字都有懶音呀 起起起

雖然係懷舊 不過大多唔太健康/衞生

樓主搵我

細蚊仔先會用折磨自己既方法來扮成熟。
咁既垃圾都擺得落口

另外，想問下檸啡點「傷」到你個胃

免治豬奶水

冷門飲品
平時冇諗過，一見樓主咁問
話說茶記係唔係冇美祿
見啲人叫好立克、阿華田，我心諗如果我叫美祿、個伙記話冇美祿就

啡走

極具爭議性飲品
但我好鍾意，一有就叫

茶記嘅咖啡

熱水一杯

其實滾水蛋係咪唔係間間有 多數自己屋企整就算

滾水蛋加糖

日，橋，鍛山 [black] 广8樣[/black]

我會專登叫，折磨啲朋友

凍檸賓

樓主識飲！好撚正

凍檸尿加精

凍撚茶

五加皮 雙蒸 二十四味涼茶 再加一粒龜蛋攪拌均勻 再加一滴墨汁

拿返渣沙咪你呢啲囉

識飲一定係凍檸奶走甜

杏霜先睇到茶記功架

熱利賓納

雖然普通茶記一定有得各自叫其中一種
但仲有冇茶記肯沖比人飲?

識唔識㗎 熱杏霜先係無敵嘅存在

呵力走 又甜又滑

凍檸漿

胚芽好立克

有時就算唔係去茶記都會嗌熱杏霜飲 可惜唔係間間餐廳都會有
Btw唔明點解會有人覺得杏霜臭

滾水蛋？

吞精

滾蛋奶

呢啲嘢好個人
榴槤大把人覺得香，大把人覺得臭
利申：好鍾意飲杏霜，好鍾意食榴槤

橙茶

鹹檸七

其實成個post都好撚幼稚
好似成班小學生放小息喺到9up咁

搵到篇凍檸啡潮文

蓮子冰

又係你 仲記得我？

凍菜啡

奶水蛋

杏霜陣味同山埃差唔多

一嚟就諗起佢
堅少有
求配方

收銀姐姐人奶

大威

凍茶走

扮老屎忽都可以扮到咁撚柒真係第一次見

龍鳳檸樂算係？

買冇糖冇奶既朱古力粉
用滾水沖

綠茶賓

點會唔記得

咸檸7

乜撚嘢”真咩”
00後定大陸喱?
香港人: 真係? 真㗎? 真係有咩? 真唔真呀屌你老味!?

滾水蛋

和尚跳海

華田+好立克

涷杏霜

凍奶茶走奶茶

就算你識叫, 寫單個阿姐都未必明你講乜
有次去茶記叫兒童鴛鴦, 佢問我係咪要鴛鴦...

新移民阿姐?

特飲計唔計?

黑牛 白牛 黃牛

成日見到啲茶記都有賣廣告

但從來未見過人嗌

檸啡係我飲過最難飲嘅嘢 衰過飲何一種涼茶

我都飲過
譚仔阿姐將我杯凍奶茶倒入個檸底到

冷門飲品做咩咁多人講滾水蛋
滾水蛋都冷門?
以前勁多人飲依家無人飲就冷門?
呢啲叫比時代淘汰咋下話?

細個覺得杏霜好難飲
但係呢兩三年又越嚟越鍾意

蓮子冰，唔係好多地方有，有都未必好食

大力加冰

冷門？

央走 啡走 一定係冷門

澳牛：哥仔，你唔好飲呢 d, 再揀過

成句唔知乜嘢語法，嗰啲：
真心咩，真心呢
認真咩，認真呢

聽落好銀耳

應該一杯都冇